今年畢業冇GRAD trip 係對毒撚最大既福音

偷偷雞完sEM
完美銜接返工

毒撚是冇人權

直頭成個sem4都毒撚福音啦
又唔使返學，日日係屋企上堂打機睇av
唔使最俾人笑自己一個食飯

唯一可惜既係，往時日日追住我問問題個班女同學靜晒
佢地今個sEM會否唔習慣呢？

re-U 個班傻鳩唔知係咪隔住個moon黎玩呢

六月一日 應屆毒撚人口篩查：

毒
非毒

己正評

有咩關係？毒撚就算有grad trip都係自己/同毒撚fd去嫁啦

覺
利申冇朋友

唔好咁
你無女同學

隔住個zoom飲杯

聽講係去party room reu
多人運動

中學雞表示冇grad din 可以慳返幾舊

絕對同意，唔止幾舊咁簡單
班教畜人工咁撚高仲好意思要學生俾埋佢個份，真心戇鳩

劇毒大師

窮撚 前幾年畢業個陣諗住去歐洲grad trip，但係得萬幾兩萬蚊覺得太少錢玩得唔開心
而家做野搵到錢 帶夠幾皮野去玩鋪勁

我都係咁諗

無朋友

有尊嚴

這年頭這時勢給予你最好的解脫，應當高興

駁唔到

毒j點都無得去grad trip 架喇 唔好踢爆人喇

真心想自己去 屌你老母支那人搞亂哂

說穿了是你的世界裏只能容下男朋友

自己去個感覺會係點